1月尾去8日英國

未book酒店
係咪去埋Scotland 之類會多d野玩？
請指教

唔知你果邊睇唔睇到，呢邊覆你

如果由倫敦去Scotland ，你坐火車，巴士，自駕或搭飛機?

愛丁堡，格拉司歌，去不去尼斯湖？

可能可以幫到你